身邊冇人講8月5罷工 點算

如果到時比想像中少人享應 好怕士氣大沉

其實自己一個更開心

入黎幫手一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#直至政府跪低

人地命都可以唔要
最多咪無咗份工
咁既閪工 唔打都無壞啦

真心理咁多其他港豬同事做乜尻